##Вопрос: 
Опишите своими словами как работает цикл forEach.

**Ответ**: forEach - это метод перебора массива, цикл принимает callback функцию в которой указывается перебираемый массив, элемент и его номер. 